上年嘅今日菜芯哥哥收到offer未

邊撚個？

我男朋友

菜心都唔識就唔好上連登啦
上名校secretes啦

Direct 左佢睇offer
佢唔覆我

因為你死肥閪- -
我dm佢佢秒回